放假一齊黎睇下片睇下comment

支肺爆發左之後拉開哂視線, 好多人都唔記得發生左咩事, 仲有班打手不停分化, 仲記唔記得咩叫和勇不分, 咩叫核爆唔割, 再睇下你班友依家一開post就互屌似咩樣

不如一齊睇下2019下半年有幾多野發生, 再諗下跟住落黎點搞, 定係又想好似2014咁無聲無息就散左佢?